暴食一排瘦左

點解咁諷刺
前排日日煮食勁清淡都冇變化
呢排太忙壓力大日日炸雞薯條可樂反而瘦左
著翻上年冬天條裙竟然有鬆
不如日日快餐算

不推文

樓主應該係肥西

點解咁撚肥

靚肥閪

分分鐘係巴嚟

瘦左

可能係有病

雙性

以肥制肥

巴定絲 幾高

肥絲

大隻

OK LA 180要70 咁175 65kg都正常？

絲打，小心脂肪肝。唔做運動，再瘦都只係假像。
得閒j下有人魚線個d model丫性感到

唔想要人魚線.....
想再瘦少少就夠
鐘意有肉地

輕咗幾多KG?

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

自帶棍
仲要肥西咁正

點解可以咁撚肥 咁撚肥 因為食野求撚其

冇磅 但條裙鬆左 之前好緊 坐係到驚爆個種

想點

即刻磅啦咁